有無人有留意基建板塊？點解到依家都仲係咁薄弱？

鐵建，中鐵，鐵塔全部都股價低迷緊
係咩原因唔升？有無人抄底？

支爆近了

三峽估計係其中一個大因素令資金唔夠膽流入股